有冇人同男朋友成日有學術性既話題？

討論性話題多

番皂呢?

條友唔理智喺度拗拗拗死要拗贏明明自己句句歪理當真理好勝臭鳩

例如呢？

學術*性問題*

傾下子宫病變同衣原菌感染處理咁？
定係condom質地係性愛過程中嘅影響度？

我讀商科 多數討論condom project management